陳茂波你條死仆街不得好死,死全家,打落十八層地獄永不超生

陳茂波你條死仆街不得好死,死全家,打落十八層地獄永不超生

死共匪我屌死你全家

北水大量涌入港股,共匪唔高興叫陳茂波加稅隊爆股市

清輸咗幾多

佢專買妖股

唔輸得唔好玩股票囉

388真係妖股,一日跌10%

正常輸點同被陳茂波加稅隊爆股市?

股票一向都受各種消息影響架啦

第一日玩股票? 咩野叫正常輸?

呢個唔係一般既消息而係實實在在既政策

輸到痴咗，應該都好多。

呢個唔係一般既消息而係全心隊爆股市既政策

陳茂波我屌死你全家

強 輸好多?

我只係輸左20%,不過真係輸得好唔抵

要追27%先平手

不過尚可接受啦